[冇圖]城市論壇李兆忠個miss好撚正

仲要有d波路

屌你老母真係無圖

召喚長毛

終於cap到

推推

樓主係咪自小缺乏母愛呀

國字面

樓豬叫慣一百蚊雞 ?

屌我以前個通識Miss

乜你唔知成個連登都係百周仔架咩

塊面西到，一睇就知道係典型臭西港女

有冇J過？

J個學生妹好過

仲要十個有九個都係網上得把口既廢青

的確 同埋次次一見到d 人講某幾個出名少少既media 就仆出黎認親認戚

利申: 唔討厭間學校, 亦唔討厭d media, 只係d 認親戚撚太on9